[不推文]有無90-93既巴絲入黎吹水

因為音樂經破左金身

lau ming

1002 LM先

留明

正WO，考晒級?

btw 點樣quote返上個po嘅嘢

一日爆po?!

巴打你教pop定classical

留個名先

可以咁講，級真係唔代表咩

POP
CLSSICAL唔識

有時間我都想學唱流行曲

絲打你咁多才多藝

LM 1002

今晚爆埋呢個

而家冇易仔，難少少

我有你丫哈娒太郎

和我高飛

學校D音樂老師9成9都係仆街黎

又爆po

兒歌之鬼

誰是第一人呢

我完全無諗過考會考呢個point

咁快笫二個post

走去做吓嘢返嚟
又爆一個post
你班人係咪痴線㗎
都唔知由邊度追post

我唔識

路易bb

我都諗左黃野

來來來，同我一齊繼續加速

SWEET

年代久遠

但我咁進擊佢都唔鳥我

柴柴

鳥咗你

幾時正式宣佈

搵到話我知

嚇到我一腳踩咗落水潭

又傷害本post啲毒能

爆左2個

有飯食

早知Mon post算

比晒機會你喇

啲水有無比你踩傷

好感動

I mon post sin

多謝

被收卡

要一起了嗎

都話收左卡

小弟乜都冇講過喎

咁點解係93

被收卡唔係好諗到個動作係點

好似話少人所以有呢個range
真係要問返最初開post嗰個先知

召喚肥妹

姐輪

😊

我都唔知
我新人黎

少人 竟然

show blocked users

射手

Block 波

好頭痛 就癲啦

有人細過我喇，包包

真

係咪落雨淋親

SAME

唔係你

你又做乜

暖水! 暖水!

[member]First aid !! First aid !!!/member]

可能唔夠瞓

禾都唔G

係公司？定屋企？

唔要

人工呼吸

公司

恰陣先啦咁

未試過 係咪會好想嘔

幫我畫隻眼係眼皮到

山細啲冷氣
按摩下個頭

好

我中學唔出聲㗎

花面貓

無 本身唔係好受得咖啡

飲杯熱coffee丫~ 為你斟到瀉

rest in pieces

BASS女冇得輸WO

下晏開始好似推慢左

辛勤工作中

睇邊到，有啲真係平，中位價應該300~400左右，
pop受歡迎好多造爛市

加油呀 我放左去買魚蛋食了

話題唔啱入，留個名先

我又想買野食

肥肥

唔記得落甜醬

我今日冇食 差唔多成日都唔係幾舒服可能訓得唔好

咁放工未呀 快d返去早d訓
「飲多d洗」

佢地講唱歌講左成個下午了

吹左十年喇叭
我係從來都冇考過級既垃圾

我上年先做個耳鼻喉 諗起都痛

依個post 夠人夾band 了

我想收工

燒賣來架喎清

等睇表演

好多新人
大家好

係未隔離差緊個膊頭

Hi

係底呀

+1

想食

我都覺

bass都想玩下
未玩過

好鬼正

不過玩樂器冇令我變做音樂人
而係變左音響撚

hifi?

麻油

耳機同speaker 都有掂

會窮

返唔到轉頭

高手在民間

都唔係既平時係街都可以用cheap cheap 耳機hea 聽
放假好得閒先係房認真聽

仲未收工

返八收六

吓

唔信

而家收了

有無睇過吹鐵達尼號個段片？

我啱啱睇返我上個月出勤表
我o左20個鐘

有沒錢？

你有見過我早收工咩？

最低工資

咁不了
準時收工是美德

咁早走呢

燒賣落麻油

冇
google下先

早走是仆街

走音嗰條?
睇下睇下睇晒成條片
佢d走音位又幾表達到個神髓

竟然無聽過

係呀走音果條

最後番屋企淥菜食
聽日先食燒賣

真毒點名

到 瞓醒

正常人留名

訓醒 返工喇

到

有無好啲?

好啲啦 食緊飯

HI真毒打緊機

只係朱古力離提晨同pain killer止頭痛

日日都通宵？

我都想食

玩緊咩

今日d人好似唔見哂

響度！

PS4 fall guys

慢左添

好cute

係到

一齊玩

係LO一齊玩

聽晚HAPPY FRIDAY！

約翰

返緊工

真毒睇電視(viu)

又wfh下星期，考車應該都未恢復
希望下下星期唔好開住，開都操唔切

睇咩?
有冇推介

無PS4

做咩唔開針

佢地電腦打

買左拿

見到psn係free?

未 今日休息 聽日先開電腦

想john

係喎 你休息下算啦

返6晚

係

仲未買

聽日一齊買嚟玩

夜晚呢度係靜D
片刻嘅寧靜

瞓覺先

扮多日工又到weekend

lm

加油

佢哋會japjapjap

我睇晒媒婆喎

浪費時間好浪漫

係幾型

仆街

早晨

早晨 好攰

早晨
返埋今日就放假啦

早

早all

Job son

Joe son

會點

Joe

放工

打工仔

JOE LEE

我就等幾時放工家陣

返到OFFICE第一件事就係等放工

Joe ar wei

有上水証明有返工

痕

斟水 => Morning shit => 瞓到lunch

喊左出黎

記得斟水！

濕疹?

找

是日早餐
牛扒雙太陽蛋米粉

圖

就食完了

晨早流流食牛扒咁識嘆
咁早食牛扒我應該會肚痛

負皮

你個肚仔食空氣都肚痛架啦

冇理由我會唔知

好似餐肉

我都想咁講

切咗嘅牛扒

做乜食淨d 菜

正皮，食過才珍貴

未食完

好難服侍

Btw頹麵有冇牛扒食？

緊係無，你可以自備

自己煮咪得
我要good job

唔係
因為面痕

想食🥺

差 瞓

慘慘

LUNCH食

而家去買啦

換左張Wife card佢

咁即興
你比錢?

9up總是輕鬆

準備今晚睇巴塞聽晚睇曼城

初戀 我要初戀

Jobs done先

CLS

非gay

認真TOPIC都變GAG

已經唔記得原先講咩

真，由佢

1001

好得人驚

咁少

一人一層樓

基本

點解我記得佢話踢走你

踢左揼神

波仔唔係拍波?

拍波邊有話莊，波罅仔

咁應該記錯左
大家都係波

大家早
唔打機所以潛返落水先

有冇仆街

我都係咁諗
一齊

sam

屋企有幾格地板特別凍
踩落去會濕濕地
係咪樓下個冷氣太勁

N年無用

近唔近窗
係咪你少開凍氣 / 佢成日開

有排等

我今日都落ssp wo

唔近喎 係門口附近
最近我每次著鞋出門口都feel到涼浸浸

向上吹

係唔係腳皮唔夠厚炸

你係咪男人黎嫁 咁都睇唔明

係啦 我屋企都係咁

起身冗喇！

第日換機搵你

今日個post推唔郁

PUSH

班偽毒出左去玩啦

why not both?

你做咩自爆行蹤
只有偽毒了解偽毒

真，又想食多個

我無出去呀

冇感情煩惱就推唔郁了
牙強快d分享下

以前OK個熱爐有熱狗賣

邊有人拍拖

上一下水

飲緊第幾啖水

你

排

河都乖

You can’t spell 乖 with river

4點都未爆
Fail

冇諗過今日大家戰鬥力咁低

今日d post咁快既

係未反話黎
今日冇人喎

香香香收幾點

星期五90%OT

連個app都幫我覆左3次

睇黎好憎呢個名

幾好食喎

一上黎就被閃

好似short short地咁嘅
見你d回覆有3個嘅

我睇到4個
之前我睇大家d留言間唔時就repeat 2,3次

上一上水呼吸下先

一用APPS就咁

好忙?

鯨魚係咪魚

OU 係唔U ?

嬲咩呀

熊貓係未貓?

唔知 今日d野多到想

我個人好認真 有時

明天就方加了

茶茶丸係未丸?

準備收工

柳強係咪強

IT狗係咪狗?

毒巴有無玩過euro truck 既projectjapan mod?
唔知點解話我版本incompatible

爽到5點先黎訓晏就

你係咪裝0.42先

你識d 野

Project Japan 啱啱岀左新版本

你都有玩?

岩岩用過哂0.4.0 0.4.1 0.4.2都incompatible
今朝ets2自動up左1.8.1.3 明明0.4.2 話同1.8 compatible
（我已經將所有file 拆哂出黎放哂入Mod folder)

清呢排打緊咩

咁試試係steam 度較測試做1.8 incompatible mod

係咪要買哂d 官邊DLC map先可以run到
見佢個readme咁寫

係要買晒架

唔怪得咁好貴

清記得不推文ar

唔知打咩好

無留意

Euro truck

Slay the Spire真心唔錯

訓覺開窗蚊會係我耳邊飛

我真係好憎啲聲

Antm?

臭臭

香香你太香

返多一日工就可以訓耐d

真好大味

如果咬左一定伏喺附近

外巴

格住個電話都聞到

八哥

America’s next top model

但通常自然醒都好早起身

9點就醒

真 唯有瞓多個晏覺

慣左認真

或者前一晚早d訓

出名認真

我真係恭喜你

早訓唔到

攰就訓到

開心囝

終於放假

食叉雞飯

我睇左ATM

飲兩淡酒

瞓前5km勁精神

正常

星期五晚就靜曬喇

食飽好眼瞓

點解冇人搶1001？

Happy Friday

準備